one ok rock可唔可以再唱多次et cetera?

Et cetera呢首神曲究竟幾耐未唱過 好想佢地live表演多次

我好想聽皆無 etcetera都好正

仲有未完成交響曲

kaimu

個人覺得慢歌之中最正係et cetera ，但依家live都幾難會唱，原版仲更加難，話晒呢首係alex時期